WSJ:郭文貴被指控為中國間諜？！

Chinese Tycoon Holed Up in Manhattan Hotel Is Accused of Spying for Beijing

U.S. research firm in commercial dispute alleges exiled businessman Guo Wengui, a frequent critic of China’s Communist Party, is a spy for Beijing

大意：
郭文貴揾間研究公司調查一啲人
間公司發現頭15個人名都係俾美國政府保護資料既人，一般都係幫美國佬既外國人
間公司覺得郭只係扮反共，實際幫中共追擊海外反抗者

push